[有圖] 驚！清純女生長期被“怪物級”下體抽插，陰道竟變成…

唔好笑咩？

尋晚邊打fifa邊睇肥媽突然諗到，自己都笑咗好耐

建議你上TVB開個電視節目講笑話
咁我就可以熄電視

點解唔轉第二個台？

你咁支持TVB非它不看？

我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

好尷尬

俾個負評鼓勵你

睇前
睇緊
睇完

如果圖同topic match

睇完你要洗眼的

又唔係big big tunnel

channel可解管道的

都解得通

ching幻想屌肥媽

肥媽生得出陸浩咁大個仔

一定是big big channel

樓主高汁

好撚多負皮

班細蚊仔唔識野

你同山齊士唔識鏟草一樣咁搞笑

hi, 旗囝

Ching

( Show Blocked User - James奔 )

Show Blocked User - James奔

Ching hoball

angela

幾有創意

做錯啲咩

高質！

世界第一

清輸波輸到痴左線

輸ge輸，傷ge傷

但我死攬高華

漢尼斯out

呢句仲好笑過樓豬

漢尼斯是萬惡根源

學友清又盡撐

撐angela撐james清

樓主成個弱智仔咁⋯⋯

我係

仲確診咗思覺失調

呢個高汁

佢上唔上都熄架啦

笑4我
高汁

今次退步左

轉涼喇，快d返去令堂嘅bigbig channel取暖啦

屌你老母James奔真係好撚高汁

拉豬bb

笑jor

55

做乜鳩？

改壞名～

袁禮林都係big big channel

老4真係好高汁

有冇人解釋下

樓豬高汁到

唔識袁禮林邊個

都係有賴大家比面

g黎

睇緊道地星期日影院

我欣賞你依個充滿content farm神髓既標題

好好笑

啱啱開始睇連登無耐 想問下咁多位師兄呢種情況係咪應該要笑？

喂喂 捐番入你老母個閪度啦 叫你老豆射精射牆添呀 一陣生埋好似你咁on9既人呢你老母個閪就沒位架啦
呀唔係喎 你老母個閪係big big channel 喎 咁沒野啦

我suppose你係會笑

呢位ching咩事⋯⋯

屌我竟然笑咗

你收皮啦張學友

學友清得罪你啲嘜？

佢成日盲針我

屌 唔知點解我笑撚咗出嚟

因為真係幾好笑

James ho ball 一定係阿妹諗出黎架啦

blocked

其實我笑咗

喺街笑到啲人以為我弱智

識唔識英文
canal先啱喎

差啲笑死 比屋企人送去醫院搶救

Channel要 A通往B
個閪可以通往邊度

苦悶賓周->閪（逼逼娼奴）->幸福賓周

Big dick channel

又幾好笑喎

笑死 咁又比你諗到

平時睇連登都冇一個笑話會笑
呢個真心好笑

無睇user name

我user name點？

呢啲笑話笑左都係要比負評

笑左
支持樓主

兩千負皮

係咪想迫死曬啲高汁會員